【十二港人事件112日 市民獅子山上舉起「Save 12」燈箱籲各界持續關注事件】

Daily Record:
今日夜晚有市民在獅子山上舉起「Save 12」燈箱，呼籲市民持續關注被扣押內地看守所的12名港人的下落。
參與者何先生表示事發至今112日，12名港人被內地無理扣押，音訊杳然。他擔心事件一旦沉寂下來，12名港人可能再也無法回到香港，希望12人能儘快回港。對於政府無動於衷，他表示身為一個普通市民已大感無力及絕望。
12港人在內地杳無音訊，完全不知道在看守所發生了什麼事情。家屬度日如年地守候，換來的卻是官方口訊，甚至是充滿官方口吻的家書；家屬提出簡單的訴求，只望中國政府聆聽及達成。而今日在獅子山上設立兩個燈箱的原意是雙數，代表殷切，這正正是他們的初心。他最後希望12人能盡快平安返回香港。
攝：Stro Li/ Charlie Hui/ Perry Hui
撰：Charlie Hui/Perry Hui
【12 HK Youths】Lightboxes atop city’s landmark, calling attention on the 12 Hong Kong activists held in China
112 days after 12 Hong Kong activists were intercepted amid an alleged attempt fleeing to Taiwan. A few went up to the city’s iconic landmark, Lion Rock, with lightboxes, calling for attention on the 12.
One of the participants under the alias Mr Ho spoke with Daily Record’s reporter, expressing his concern over the 12 Hong Kong activists now detained in China.
“We simply have no communication with the 12 Hong Kongers, only winds from the authorities. With attention on the 12 fading, they might never return home,” he said
“With the local government turning a blind eye to the matter, I am only fuelled with powerless and desperate,” he added.
A pair of lightboxes have been set up atop of the city’s landmark, symbolising earnesty in the Chinese culture, their initial resolution.
Photos: Stro Li/ Charlie Hui/Perry Hui
By Perry Hui

Save 12
Free HK

Push

Ok

PushPushPushPushPushPushPush

多謝手足

又改左名！

PushPushPushPushPushPush

嚐賞：收到消息 天后「百味市集Feast Market」要將我哋既糖果全面下架 原因為我們的取態

晨曦太型了。。。

想食糖

勁多波台

你依排過得ok就好了

又鞭係咩事

日日鞭啦

感謝手足

都係既

Always

開始煩 block哂算

曦仔

求子

long time no see

係成日撞唔啱時間

係，我都差唔多瞓

好，再講！

奔走

早唞

Good night

西西